從crystal of re union再次見識到支那人既玻璃心

玻璃心又碎到一地都係